知唔知打親仗焦土完要點？

大反攻啊

幾年前焦土完，大家都醒撚晒
係時候對政權作最大反擊！

組織工會，大三罷
廣告業會即將打響頭炮
希望同道真係可以中斷工作，對社會經濟構成影響
唔可以再延續歌舞昇平嘅幻夢假象！